/*
 Localizable.strings
 LanguageLocalized
 
 Created by 李琼 on 15/8/28.
 Copyright (c) 2015年 李琼. All rights reserved.
 */

"App error, exit soon" = "程序出现异常, 即将退出"; //无需注意长度
"Mainpage" = "主页";
"Details" = "详情";
"Device" = "设备";
"User" = "我的";
"Cancel" = "取消";
"Confirm" = "确定";
"Setting" = "设置";
"Today" = "今天";
"Data has been stored, but not been sent in the device yet. Please make sure the device is connected, and click resend" = "数据已经保存，但未发送到设备，请确保设备正常连接，并点击重新发送"; //无需注意长度
"Ble Data Send Time Out" = "数据发送超时";
"Device Ble data written failed" = "设备写入数据不正常";
"No Data" = "无数据 ";
"Network access error, please check the network connectivity, please try again later" = "访问网络时出错，请检查网络连接，稍后再试"; //无需注意长度
"Y" = "年";
"M" = "月";
"D" = "日";
"H" = "时";
"Hour" = "小时";

"Min" = "分";
"Minutes" = "分钟";
"S" = "秒";
"Step" = "步";

"KM" = "公里";
"MI" = "英里";

"Cal" = "卡";
"Calorie" = "卡路里";
"kCal" = "千卡";

"Goal Setting" = "目标设置";
"unsync" = "未同步";
"Firmware version" = "固件版本";
"Firmware version:V" = "固件版本:V";
"Battery remaining" = "电池余量";
"Data synced at" = "同步时间"; // +

"Heart Rate" = "实时心率";

"Call Alert" = "来电提醒";
"Sedentary Alert" = "久坐提醒";
"Alarm Alert" = "闹钟提醒";
"ON" = "已开启";
"OFF" = "未开启";
"Unbind Success" = "解绑成功";
"Multi-Lists" = "多组";
"Unbind" = "解除绑定";
"Pair Device" = "绑定设备";
"Device Name" = "设备名称"; // +

"MaxHeart" ="最大心率";
"MinHeart" ="最小心率";
"AverageHeart" ="平均心率";
"Heart" = "心率";

"Connect Device" = "连接设备";
"Add Device" = "添加设备";
"Refresh" = "刷新";
"Confirm Bind Device" = "确定绑定";
"Search Failed, click the icon to refresh searching the device" = "搜索失败点击图标再次刷新设备"; //无需注意长度
"Please make sure your BLE device bluetooth is ON and it is near the phone" = "请确保您的设备蓝牙已经开启"; //无需注意长度
"Searching" = "正在搜索设备";
"Can Update" = "可更新";
"Latest Version" = "最新版本";
"User Profile" = "个人信息";
"Boy" = "男";
"Girl" = "女";
"Last" = "上一步";
"Next" = "下一步";
"Metric" = "公制";
"British" = "英制";
"Weight" = "体重";
"Sports Target" = "运动目标";
"Daily Target" = "每日目标";

"Sleep Target" = "睡眠目标";
"Birth" = "出生";
"Done" = "完成";
"Personal Profile" = "个人资料";
"Username" = "用户名";
"Gender" = "性别";
"Birthday" = "生日";
"Height" = "身高";
"Weight" = "体重";
"Daily Target" = "每日目标";
"Target Setting" = "目标设定";
"My info" = "个人资料";
"Please type in your name" = "请输入姓名";
// 升级
"System Setting" = "系统设置";
"Device Update" = "设备更新";
"Current Version" = "当前版本";
"Update details" = "更新内容";
"connecting device" = "正在连接设备";
"Please choose a device..." = "请选择设备...";
"Auto Update" = "自动升级";
"Update Now" = "马上更新";
"Downloading and Updating" = "正在下载升级文件";
"Updating" = "正在升级";
"Prepare for update" = "准备升级";
"Connecting" = "连接中";
"Disconnecting" = "断开中";
"Update Complete" = "升级完成";
"Low power, unable to update" = "电量过低，不能升级";
"Not support for update " = "不支持升级";

"Update failed, please wait the device to quit the update mode and try again later" = "升级失败，请等待设备退出升级模式后再试";
" Please make sure your device is enough power   the update process will take around 5 minutes please do not disconnect the device during the updating" = "请确定您的设备充电充足\n整个过程大约持续5分钟 \n升级过程请勿断开连接";

"Weather On/OFF" = "天气开关";
"Unit Set" = "单位设置";
"Sports Medal" = "锻炼成绩通知";
"Daily Time Notice" = "每日时间通知";
"About Us" = "关于我们";
"APP Version" = "APP版本";
"Normal Problem" = "常见问题";
"Distance" = "距离";
"Total distance" = "累计距离";
"Temp" = "温度";
"This smart phone not support Bluetooth" = "该手机不支持蓝牙";
"Call Alert" = "来电提醒";
"SMS Alert" = "短信提醒";
"Wechat Alert" = "微信提醒";
"Email Alert" = "邮件提醒";
"QQ Alert" = "QQ提醒";
"Anti-lost Alert" = "防丢提醒";
"Music Control" = "音乐控制";
"One Key Call" = "一键呼叫";
"Photograph" = "拍照";
"All Day Sync" = "全天候自动更新";
"Device Update" = "设备更新";
"Find Wristband" = "寻找手环";
"Find Phone" = "寻找手机";
"Alarm List Setting" = "自定义闹钟提醒";
"Add Alarm List" = "添加闹钟提醒";
"3 alarm lists could be added" = "最多可添加3条闹钟";
"Alert" = "提醒";
"Repeat" = "重复";
"Time" = "时间";
"Total time" = "累计时间";
"Name" = "名称";
"Please remind me during this time" = "在此时间提醒我";
"Mon" = "一";
"Tue" = "二";
"Wed" = "三";
"Thu" = "四";
"Fri" = "五";
"Sat" = "六";
"Sun" = "日";
"  Sun            Mon              Tue             Wed             Thu              Fri            Sat" =
"  日             一               二              三              四               五             六";

"Remind name is as more as 6 words" = "提醒名称最多6个字";
"am" = "上午";
"pm" = "下午";
"Sedentary Alert" = "久坐提醒";
"Start" = "开始";
"End" = "结束";
"Pull-down Refresh" = "下拉刷新";
"Release Refresh" = "释放刷新";
"Synced" = "已同步";
"go to The Day" = "查看这一天";
"back to Today" = "返回今天";

"Deep Sleep/min" = "深度睡眠/分钟";
"Light Sleep/min" = "浅度睡眠/分钟";
"Awake Hours/min" = "清醒时长/分钟";
"Deep Sleep" = "深度睡眠";
"Light Sleep" = "浅度睡眠";
"Awake Sleep" = "清醒睡眠";

"Week" = "周";
"Month" = "月";
"Year" = "年";
"Activities" = "活动";
"Sleep" = "睡眠";
"Total" = "总睡眠";
"Deep" = "深睡";
"Light" = "浅睡";

"Profile Photo Setting" = "设置基本资料照片";
"Remove photo" = "移除照片";
"Choose Current Photo" = "选择现有照片";
"Take Photo" = "拍照";

"Unbind the device? \nData waitting for sync will be lost." = "要解除绑定设备?\n将丢失任何未同步的数据。"; //无需注意长度
"Delete Device" = "删除设备";
"Delete" = "删除";

// 拍照
"Photograph setting" = "拍照设置";
"device upgrade" = "设备升级";
"Continuous Shoot" = "连拍";
"Interval" = "间隔";
"s" = "秒";
"pc" = "张";
"Choose a pic from album" = "选择现有的照片";
"After a call come in" = "来电";
"s Band vibrates to remind" = "秒后手环开始提醒";
"Everyday" = "每天";
"Go to sleep" = "睡觉";
"Get Up" = "起床";
"Exercise" = "锻炼";
"Dating" = "约会";
"Party" = "聚会";
"Meeting" = "会议";
"Take Medication" = "吃药";
"Custom" = "自定义";
"The current is latest version." = "当前已是最新版本";
"Anti-lost Setting Done" = "防丢设置成功";
"Synchronizing" = "正在自动同步数据中";
"Bind OK" = "绑定OK";
"Bind Success" = "绑定成功";
"%ldMin" = "%ld分";
"%dMin" = "%d分";
"Cancel" = "取消";
"Please connect to the device" = "请连接设备";
"Device not Connected" = "设备未连接";
"Share" = "分享到";
"Friends" = "微信朋友圈";
"Wechat" = "微信";
"Network Error" = "网络不给力";
"Signal Strength" = "信号强度";
"Please confirm:" = "绑定设备时请确认:";
"1. Wake up the device (Screen on) when searching a device.\n2. Bluetooth on the smartphone is ON.\n3. Device is within 10 meters nearby the smartphone." = "1.要绑定的设备属于正常开机状态\n2.手机蓝牙已经打开\n3.设备与手机处于10米之内";
"Searching device..." = "正在搜索设备...";
"Skip" = "跳过";

"Week Distance" = "周总里程";
"Week Steps" = "周总步数";
"Week Calories" = "周总消耗";
"Average Distance" = "日均里程";
"Average Steps" = "日均步数";
"Average Calories" = "日均消耗";
"Month Distance" = "月总里程";
"Month Steps" = "月总步数";
"Month Calories" = "月总消耗";
"Year Distance" = "年总里程";
"Year Steps" = "年总步数";
"Year Calories" = "年总消耗";
"Average Sleep" = "日均睡眠";
"Average Deep" = "日均深睡";
"Average Light" = "日均浅睡";
"Start Time" = "平均入睡时间";

"Sleep Start Time" = "入睡时间";
"End Time" = "平均醒来时间";
"Sleep End Time" = "醒来时间";
"Awake Time" = "日均清醒";
"MultiLists" = "多个";
"Single group" = "单组";
"Multi-Lists" = "多组";

"Restart Device" = "重启设备";
"Back" = "返回";
"Scanning" = "正在扫描";

"Already Latest Version" = "已是最新版本";
"Get Logs" = "获取日志";
"Setting Done" = "设置成功";
"Functions" =  "功能页介绍";
"User Manual" = "使用指南";
"Version ID" =  "版本号:";
"APP Version" = "软件版本";
"Device under low power" = "设备没有足够电量";
"Remind after" = "未活动时长达到";
"Remind Time" = "久坐时间";
"mins without movement" = "分钟开始提醒";

"Total cost" = "累计消耗";

"Device is under low battery" = "设备没有足够的电量.";
"Update Failed" =  "升级失败.";
"Automatically Syncing" = "正在自动同步数据中";
"Manual Syncing" = "正在手动同步数据中";
"Please Wait"  =  "稍等片刻";
"Device not paired" =  "没有设备连接";
"Reboot Done" =   "重启成功";
"Update Done" =   "升级成功";
"Reboot the device? Data will be synced before reboot" =  "是否要重启设备,重启之前会同步数据";
"Confirm Reboot" =  "确定重启";
"Sync Failed" = "同步失败";
"Current version is the latest version" =  "已是最新版本";
"Current version is the latest version" =  "当前已经是最新版本";
"Please pair the device" = "请连接设备";
"Update Done" =  "已完成";
"Congratulations! Update successfully!" =  "恭喜您升级成功"; //无需注意长度

"Sync Done" =  "同步完成";
"Feet" =  "英尺";
"Pound" =  "磅";

// 聊天界面模块
"Send" = "发送";
"Server connection failed" = "服务器连接失败"; //无需注意长度
"Log in" = "登录";
"Username and password \n can not be empty" = "用户名和密码\n不能为空"; //无需注意长度
"Forgot password" = "找回密码";
"Registered" = "注册";
"Username:" = "用户名:";
"Email:" = "邮箱:";
"Please enter 4-18 digits \n or letters username" = "请输入4-18位数字或\n字母组成的用户名"; //无需注意长度
"Please enter 6-18 digits \n or letters username" = "请输入6-18位数字或\n字母组成的密码"; //无需注意长度
"The two passwords do not match" = "2次密码不一致"; //无需注意长度
"Email wrong format" = "邮箱格式不对"; //无需注意长度
"Password:" = "密码:";
"RepeatPSD:" = "重复密码:";
"Password has been sent to your mailbox" = "密码已发送至您的邮箱"; //无需注意长度
"OK" = "确认";
"Codes has been sent" = "验证码已发送"; // + //无需注意长度
"Codes" = "验证码"; // +

"Tourism" = "旅游圈";
"Scan QR code" = "扫描二维码";
"SearchID" = "ID查找";
"Create group" = "创建旅游圈";
"Search" = "搜索";
"Join" = "加入";
"Contacts" = "联系人";
"Select Contacts" = "选择联系人";
"Search for contacts" = "搜索联系人";
"The group is not found , make sure \n the group account after retries" = "未找到该群，请确认群帐号后重试"; //无需注意长度
"Edit group information" = "编辑群信息";
"Failed to update group information" = "更新群信息失败"; //无需注意长度
"Close" = "关闭";
"Updates Success" = "更新信息成功"; //无需注意长度
"Updates Failed" = "更新信息失败"; //无需注意长度
"Creation Failed" = "创建失败"; //无需注意长度
"Creating Success" = "创建成功"; //无需注意长度
"Get group list failed" = "获取群列表失败"; //无需注意长度
"Update group members list failed" = "更新群成员列表失败"; //无需注意长度
"Group Name" = "旅游圈名";
"Address" = "旅游圈地址";
"Explanation" = "说明";

"Join group" = "加入群";
"Quit Group" = "退出群";
"The dissolution of the group" = "解散群";
"Group No." = "群号";
"Join the group success" = "加入群成功"; //无需注意长度
"Failure to join the group" = "加入群失败"; //无需注意长度
"Successful exits group" = "已成功退出群"; //无需注意长度
"Exit group fails" = "退出群失败"; //无需注意长度
"Success disbanded group" = "已成功解散群"; //无需注意长度
"The dissolution of the group fails" = "解散群失败"; //无需注意长度
"Management group members" = "群成员管理";
"Group members list" = "群成员列表";
"Edit group information" = "群信息编辑";
"Notice" = "通知";
"Detail" = "详情";
"Group Introduction" = "群简介";
"people" = "人";
"Submit" = "提交";
"Administrator" = "管理员";
"Alignment of QR code, \n it can automatically scan" = "对准二维码,即可自动扫描";
"Scan success" = "扫描成功"; //无需注意长度
"Scan fails" = "扫描失败"; //无需注意长度

// + 聊天系统补充部分0327
"Turn on" = "开灯";
"Turn off" = "关灯";
"Group invitation has been sent" = "群邀请已发出"; //无需注意长度
"Modify administrator rights fail" = "修改管理员权限失败"; //无需注意长度
"Remove group members fail" = "移除群成员失败"; //无需注意长度
"Settings for administrators" = "设置为管理员";
"Undo Administrator" = "撤消管理员";
"Settings for \n administrators" = "设置为\n管理员";
"Undo \n Administrator" = "撤消\n管理员";
"Kicked out" = "踢出群";
"Adding members" = "添加群成员";
"Management" = "管理";
"Lord" = "群主";
"Administrator" = "管理员";
"Normal group" = "普通群";
"Multi chat group" = "多聊群";
"Failure to accept the group invitation" = "接受群邀请失败"; //无需注意长度
"Joined" = "已加入";
"Ignored" = "已忽略";
"The user is not found , please try again confirm the account" = "未找到该用户，请确认帐号后重试"; //无需注意长度
"Own" = "自己";
"Friends" = "好友";
"Add friend" = "添加好友";
"Wrong username or password" = "用户名或密码错误"; //无需注意长度

// + 聊天模块追加0328
"Bad Request" = "请求失败"; //无需注意长度
"Unauthorized" = "未登录"; //无需注意长度
"Forbidden" = "禁止访问"; //无需注意长度
"Internal Server Error" = "服务器异常"; //无需注意长度
"Gateway Time-out" = "网络异常"; //无需注意长度
"User exists" = "此用户已注册"; //无需注意长度
"Phone exists" = "手机号已注册"; //无需注意长度
"Email exists" = "邮箱已注册"; //无需注意长度
"User or password error" = "用户名或密码错误"; //无需注意长度
"User device changed" = "用户更换设备"; //无需注意长度
"Captcha has been invalid" = "验证码已失效"; //无需注意长度
"Captcha is wrong" = "验证码错误"; //无需注意长度
"User not register" = "此用户不存在"; //无需注意长度
"Image is illegal" = "图片不合法"; //无需注意长度
"Group not exists" = "此旅游圈不存在"; //无需注意长度
"User already join Group" = "用户已加入此旅游圈"; //无需注意长度
"User not member of Group" = "用户未加入此旅游圈"; //无需注意长度
"Unknown error" = "未知错误"; //无需注意长度

// 喝水提醒
"Remind drink" = "喝水提醒";
"Starting time" = "开始时间";
"End Time" = "结束时间";
"Water" = "喝水量";
"Time interval" = "时间间隔";
"Remind" = "是否提示";
"Setting success" = "设置成功"; //无需注意长度
"Drink" = "喝水";

// 20160418+
"Turn the hand" = "抬腕亮屏";


// 20160912+
"Times / min" = "Times / min";

// 20170105+
"Temperature" = "温度";
"Find the phone" = "找到手机了";
"Find phone" = "寻找手机";

// 20170215+
"SMS Notification" = "短信提醒";
"Notice reminder" = "通知提醒";


